自從天水圍有左天一商埸之後...

新北江少左好多人喎...十足十而家高登咁...俾人屌打緊...

高登 = 新北江商埸

連登 = 天一商埸

2 邊都少

唔通D人出哂九龍行街?

天一都冇野行

邊到係天一？未聽過…

Google幫到你...

d名咁撚蝗既？

十幾年前已經叫緊啦

係咪未出過街 天一都叫屌打新北江

我日日都去依2個商埸送貨喎...

屌打新北江就唔算
屌打領展場就真
好多望落去都少左三分一人
好似就執咁

係都搭輕鐵出元朗啦

天一有咩好野食推薦

可能熱到唔出街

琴日食完八喜...D野咸左少少...

天水圍南既點會去天一

天一都叫多人